今天起床到現在發生的事

今天起床到現在發生的事:
1. 紐約期油史無前例跌至-34元
2. 廣源邨黑警破門入屋酷刑事件
3. 上水彩園邨有人墮樓
4. 葵青警區警長被指自編自導汽油彈襲警署 涉妨礙司法公正被捕
5. 政制及內地事務局局長聶德權下馬
6. 傳金正恩命危

仲有傳武漢肺炎康復者番發
同埋話兩個武漢嘅康復醫生身體發黑？？？
真定假？

唔係話放負

有預感美國即將玩完，支共跟住接管香港

大家要plan 定刪網上資料，忍一忍，留力

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

唔該大家幫推有用post

跟住港澳辦接力出多三篇聲明

至少四局長換人

台海現況不容忽視